黃之鋒出獄第一時間做埋啲咁嘅嘢?!

仆你個街
我以為你post佢食老麥早餐既相

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

黃之鋒！黃之鋒！黃之鋒！黃之鋒！

唔好出反話標題la大佬，好多人淨係睇標題

唔好推la依個post

推呢個

係咪大隻咗？

有心G鋒

個標題睇到d咩？

我都想問

好似是無之前咁瘦

大隻咗唔少

點解好似型咗

仲要著黑衫 gphone應該真係好想感受一下現百萬遊行

浩氣長存

冇人話依賴，樓主應該單純想表揚一吓佢呢個行為啫

又派洋蔥

眼濕濕

係入面有時間做下gym

美國隊長都係好瘦弱變大隻
加油

定係成日食全餐芥蘭同雞翼

入面咩環境，操到頸都粗埋

幾年前真係好瘦, 希望佢再食多啲食大隻啲, 香港人需要佢

肥咗

Gphone好似大隻左10幾倍

Gphone

大師兄番黎鳥

美國海軍陸戰隊特訓

香港加油

yes

馬英九看手錶
人人都會做既事都特登講

個樣大個咗好多，佢宜家幾歲

自從坐完監之後就成熟穩重咗

由以前一個又瘦又睇落好弱嘅小朋友
變成一個又man又壯嘅年青人

正常入去受唔係好撚辛苦瘦到成排骨咁咩
點解gphone入完去之後會肥咗
定佢自己有操開嘢
分唔到係肥定大隻

睇住張圖搵左好耐先認到佢

好奇想問 依家g鋒 叫做有案底 理論上係咪唔可以參選做議員？

Yes

G PHONE做show

後面個幾條女

之鋒！之鋒！之鋒！

最重要8個字，“兄弟爬山，各自修行”，王之峰可能係我哋嘅領袖，但我哋唔應該咩都靠佢，大眾自發政府先會唔知捉邊個

個個都有去遊行
個個都有去悼念
gphone 一做就打哂飛機

好多謝你

有無判多過3個月先

變左做個大人啦

同意

烈士係代表住每一個香港人都可以付出
無神可造

好滾動

係咪有所覺悟

髮型仲係個河童咁

第一種情況，若該人已被裁定犯叛逆罪，基本上是永久喪失立法會的參選資格；第二種情況，若該人在立法會提名期或選舉當日尚在服刑，則會喪失該次選舉的參選資格；第三種情況，是該人在香港或者任何其他地方被定罪，所判的刑期超過三個月而又不能以罰款代替監禁，該人便會在定罪當日起的5年之內，不得參選立法會選舉。須注意，只要該人所判刑期超過三個月，即使最終獲法院判處緩刑執行，也是5年內喪失立法會參選資格。

邊張

行咗成人禮

無, 只係覺得會有記者影到佢今朝食早餐既相, 之後比巴打post上黎

肥絲大隻

屌

聽講佢係入邊係咁俾人蝦
唔操大隻啲俾人打死啊

都就嚟23啦 仲點會成條柴咁

認唔到佢變咗另一個人
明明以前係排骨仔

估唔到有生之年可以見到連登仔唔屌Gphone既一日

型咗勁多
好似坐咗五年咁

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

兩單case
一單重奪好暴力，上訴完維持原判，社會服務令
一單佔旺，上訴完由3個月cut到兩個月
所以佢原則上可以選
不過要確認書

例如，鄺俊宇議員

好怕炒車
利申本人200%讚賞同肯定佢付出同心機

做show

睇在烈士份上
我想原諒你

下次朝早行過海怡地鐵，最多唔閪你面

在野可能仲方便

你都痴線有邊個坐完出到黎唔大隻
本身有殘障另計

佢以後唔做得議員？

唔好再造神喇

G峰漲左喎

呢個河童真係。。

2017年，8月17日，律政司上訴得直，香港高等法院就覆核刑期案改判裁定黃之鋒因重奪公民廣場事件非法集會罪罪成，由社會服務令改判監禁6個月，同案的羅冠聰和周永康也分別由社會服務令和緩刑改判監禁。其後他被囚於壁屋懲教所。

2018年2月6日，遭律政司覆核刑期而被上訴庭判囚的黃之鋒、周永康及羅冠聰獲終審法院裁定全部上訴得直，維持原審裁決，三人毋須重返監獄。

2014年11月25日至26日雨傘革命旺角清場期間，黃之鋒因違反禁制令而被控刑事藐視法庭。他於2017年7月6日在香港高等法院原訟法庭認罪，2018年1月17日，黃與同案另外19人被裁定刑事藐視法庭罪成，被判監3個月。

2019年5月16日，上訴獲減刑至2個月，但須即時入獄服刑。2019年6月17日出獄。

各位，切記不要造神

特登影埋左面顯得瘦

睇標題會以為係負面嘢

bish

出到嚟食個早餐先都唔畀咩

Push

咁早餐都係要食嘅

點會夠膽搞佢

鋒鋒你番黎啦

咪係

以前我同佢身型一樣得排骨, 依家佢大隻過我成倍呀WTF

唔做樣 邊得民心
為第日控制市民行出第一步

G鋒

Press F to Pay Respects

F

--------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

Page 3 #61
要求admin 開一個新sub board
under 時事區做文宣區，
大家一見到文宣post ，就可以自發幫手

G phone

之鋒去左煲底演講
蘋果直播

而家係煲底

補link

如果出反話標題就盲踩
咁睇得出呢既人唔用腦 冇批判性思考
但事實唔係

大舊咗，唔似大隻咗
BTW Gphone 有心

佢好似大隻左, 之前勁瘦

係

點解入去坐完大隻咗咁多

做show姐

仆街了 佢大個咗講嘢勁有霸氣

依條友真係痴撚線

要操野架

個PO 都唔算反話啦
只係引人入去睇姐

好堅武裝緊自己，睇住佢越黎越大隻，義士班骨瘦如柴好快d 做下運動，唔係點跟得上

push

變到圓碌碌

佢話件衫係5年前個件 褲同底褲都係
希望大家都唔好嫌棄

有冇文字直播？

入黎睇G鋒切洋蔥

跑下步做下gym 唔好淨係拎住個鍵盤

我聽到係入獄嗰日喎

吊我錯 係入獄個日 對唔住

到底一個人要幾愛呢片土地先可以一離開監獄就落場，而唔係番屋企！

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

多謝連登討論區

你唔去做? 賺得3毛仲要月結 夠洗咩?

英文都勁撚左

多謝連登

GPHONE好臭啊

之峰

單機吧

啱啱黃之鋒話佢自己套衫係5月16日咖姐

無知一問
之鋒入左去幾耐

1個月倒

She is not capable to be the leader of Hong Kong !

一個月可以咁大隻既

佢本身成碌竹咁 一漲就好明顯

入面除左睇報紙睇下電視無野做，唯一就係做gym
證明有心做運動強身健體 gphone咁瘦都變到大隻

Gphone如果真名上連登，相信會有一定號召力

王者回歸

個樣愈黎愈似劉江華

黃之鋒 等左你好耐啦

黃之鋒一返左嚟 啲人感覺都唔同曬
好振奮人心 好有力量

gphone 3點鑊底開完記召, 我諗似四點會開始圍

今晚大家要齊裝, 有機會迫出馬路。
同叫打工朋友一齊黎幫手, 叫林鄭開聲

利申：我今朝都係發完夢去食老麥早餐

應該咁講以為係啲好笑嘅嘢
點知係啲咁凝重嘅嘢
我都覺得個標題略帶輕佻莊重啲會好啲

認同 推

人民領䄂返黎啦,大家唔好屌

專登誤導標題黨？

係監獄應該好努力操

都係推post

無可否認，佢領袖魅力真係好高

係入面破左處

我都分唔到係大隻定肥咗
等聽日多啲圖

各有各做，唔理佢係咪政客
有魅力好似鄺仔咁，可以號召更多人一定係好
而且坐完監出黎即刻敢講野，
無話縮埋已經好了不起

真係睇到眼濕濕

第二任總統

第一任係鄺囝

有時怕佢地承受唔到咁咁多負擔

鋒鋒BB

如果可以回到過去,佢同天琦聯手既,今日形勢又會好唔同

真係好傷心

又想流馬尿
今日未行到埋去個棚架度，聞到好撚大陣花香
已經忍唔住喊得七彩個口罩濕撚晒

林鄭老母千其唔好落台！！！

佔領你個倉唔比你訓

屌....唔係光頭既
係入面可以留的水?

佢係咪肥左

肥之鋒

我諗佢係想操大隻一拳打死黑警

之峰出翻黎
有返個有感染力同有號召力既人
加油

加油！

btw，點解個下巴唔見咗...

佢個非法集結 算唔算叛逆罪

大隻左

始終係食政治呢行飯

唉
黃之鋒一出黎
又係到不斷唱 今天我
做乜野
係咪由2014唱到2019
覺得今天我幫到你？
唱撚夠今天我未呀

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆

評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到
————————
————————
（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

上網睇過叛逆罪係同反英國有關嘅罪行，例如向英國宣戰甚至殺死傷害英女皇

左定右 係佢？

我地既救世主出來了

punch

大隻咗好多

推

黃之鋒好fit

but沙咀(雖然之鋒之前係壁屋)

長毛都坐過監嫁啦

btw 佢入到閘先算

WTF
又想靠人？